{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61659&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주제스트57펜션"
    },
    "text": "海水浴場から3分の距離にある海が見えるペンションです。周辺には文武大王陵(車で5分)、江東花岩柱狀節理(車で3分)、仏国寺(車で44分)があります。入室は5時以降、退室は22時以降です。無料Wi-Fiが提供され、客室は全て禁煙です。ペンションは慶州陽南面事務所と蔚山北区庁舎の近くにあります。予約は必須で、客室にはスパ施設が完備されています。スパの利用時間は5時から23時までで、冬季は一部使用できない場合があります。バーベキュー施設は電気ロースターを使用し、利用料金は20,000ウォンです。最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしで利用できません。 ペットは入室できず、実際のイメージと異なる場合があります。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ごみは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には文武大王陵、江東花岩柱状節理、仏国寺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiが提供され、客室は全て禁煙です。また、スパ施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用する際に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何を使用しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では電気ロースターを使用します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金にはスパの利用料金も含まれていますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用料金にはスパの利用料金も含まれています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ごみの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ごみは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 393
    }
}